吾甘願讀牙醫系

做牙醫好爽

係

吾你老母
甘你老母
牙你老母

樓主實以為自己好醒

佢係幾醒喎 比起你

係度小妹小妹開廢po 你同佢有咩分別

收嗲啦波台狗